825我收到張心意卡

個日我收到一位手足張心意卡
當刻冇時間打開睇下寫乜野
番到屋企後張野都已經因爲落雨而溶溶爛爛

個位手足大約寫左自己唔敢上前線 好對唔住etc.
因為手足唔想我將呢張心意卡既內容放上黎
但係我真係好想同你講番聲 多謝
前線手足都要有你地呢班手足係後邊backup
我地既行動先得以成功
無論你地係和理非又好 唔敢上前線都好
只要有份上過戰場 我地就永不割席

希望未來日子大家可以繼續加油

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望比張卡我個位手足可以睇到
真係好多謝你

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

辛苦曬